聽日就考physics喇 好撚柒驚

有無phy神可以喺度教下E2 E3 溫左好撚耐但係又好似乜都唔識咁